警犬平時係咪去食飯都會叫凍飲?

慣左自己帶冰,凍飲唔洗加$2

係咪飲凍撚茶